吾想訓...

吾眼訓啦

汝等訓未？

未

吾性汝母而後訓

仲諗入來 吾你老母

諗住

吾慾操汝娘

高質

瞓唔著入嚟玩

題型：咩都有
題庫量：2196
可用google幫手。
唔識畫可以拆字。